有冇人抽中參加百萬富翁

有個電話message我話會約面試LOL

LOL

Pish

西九龍中心？

係咪fail左？

有無巴打一齊

有，去到就去

麻撚煩，又要考試，又要再抽，跟住去到重要抽中答快而準先有得排隊玩錄一日

我冇留過電話號碼都收到sms
要去灣仔考試，係咪騙局黎？

me too

聽日去錄影lol

咁快？個考核都唔知延期到幾時⋯

係呀

巴打贏幾多？

好似要保密 同埋廢事自爆喇

ok

好奇，50個人去到抽10個出去快而準？咁10個可以玩曬定錄夠鐘就算？

仲矮過陳志雲，費事上去比fd笑

夠鐘就算，大概四個

咁真係要搵個義氣fd先得，隨時上到去鳩坐

都無人睇，怕乜

出唔到快而準線就無得玩好慘

頭先十點幾收到call直接叫我上去玩
係咪有伏

有無收sms?

唔洗面試？我嗰時係面完試再叫我去，去到先知有冇得玩，快而準好難

冇sms唔駛面試，我都冇報過名
佢話我參加過好多次同步挑戰賽定唔知咩百萬fun想叫我上去玩

不過上去玩快而準叫參與咗架啦，我應該出唔到線

同埋今次要帶朋友上去做智囊，冇人上冇得玩

亞洲電視《百萬富翁2018》，現邀請各位參與錄影。
我們將邀請您於2月24日(六)及25日(日)，參與《百萬富翁2018》 節目錄影。
屆時將會抽出2名候選參賽者，進入「快而準」環節。挑戰百萬獎金！

我朋友話收到這個 message, 有無人去過?
要坐足2日? 每日幾耐?
係咪真係有機會參賽㗎?

八千大元

睇完一集我驚我第一題已經fail

有無人有佢個contact
有d野想問佢

係咪星期六日去呀？

1,2千題目都幾深

今日頭一條問題真係1000蚊題目？
10000就有份

岩岩又有報名參加3月錄影既message

要覆得好快先得 否則好易full
利申：3月5去考核

有得去考就有機，要試答問題同會叫你share你人生經歷同有咩長處、興趣，可以準備下

而家仲有冇名報
要唔要答啱咩問題先可以報

唔知係咪 confirm 咗
咁慳皮用google form 比資料

Office都好似係借人地既

啱啱今日報到名去星期日既錄影...
有無巴打都報到?

有無巴絲聽日要去亞視

聽日面試鳥

(參賽者角度)

其實快而準先高難度
通常, 條題目一字咁淺
考校既係十個之中邊個反應最快

平常人睇完題目再排次序, 點都要三秒幾
但有人可以2秒幾甚至1秒幾出線
要打贏佢地, 基本上係mission impossible
如果自己個平板有少少虧, 或者按錯一個答案, 就molamola

睇左題目未出答案已經可以諗定會出咩

佢exactly會出咩都好難估~
我就試過貼錯答案類型, 呆左半秒, 咁就玩完.
我係我考核果組既第一名, 但過唔到快而準, 就算識答100萬果題都無用~

咁大個tips都唔知